歐洲已經不再安全

🤷🏻‍♂️

踩港撚話安全係奴性

中國安全好多，起碼少啲恐襲

你去下新疆行轉
包你即刻收返句野

好多人唔知西班牙有恐襲

True